101你地都變哂支那人？

破壞中資 吉野家 美心係咩玩法？
點解我今日睇新聞會覺得支那化既示威？
明顯班狗己經有班人混左入前線...做一D唔係對準政權既行為拉風向....
見到狗就跑做一d無謂破壞...
你地你唔係支那化左

[緊急文宣] 聽日唔只三罷，仲要去西九龍裁判法院聲援義士

P牌分化撚
完

核爆都唔割，完

拉

因為支那仔唔會明點解啲人會破壞中資

你自己睇下支那人反日本既行為同今日某D人做既野有咩分別....？
做得唔好連問一句都唔得？

唔係割唔割既問題 係之後再做唔做既問題...

完全唔同
支那人反日係趁火打劫
搶錢搶貨
連日本店名嘅中資舖頭都照破壞
其至連同日本無關嘅勞力士都唔放過
相反
香港義士依家係集中攻擊親中賣港公司
令佢哋為賣港行為付出代價
有乜問題？

政府會聽會唔會搞到今日咁?一開始和平果陣政府係點對我地?
E+呢代日本人又做左乜傷害比中國人?
定係中國去傷害日本?

E+中國對我地GE傷害係乜?
樓主你用腦諗下再反思下點解要咁做
最好拎埋外國黎做比較唔好單一淨係話支那化

藍絲連黑警開實彈咁大粒核彈都唔割

收嗲啦樓主,屌你老母分化撚, 淨係識扮理性質疑人,
我地d手足畀人拉左成千個, 射心口你唔撚講, 屌你老母扮自己人, 返大灣區啦

拉

共產黨食飯

你都食飯

你睇下你，變成共產黨啦

我睇到入左360 連包薯片都冇拎佢...
如果一句唔鐘意要負代價就破壞 咁幾本上一半鋪頭都可以扑架播...
乜我地香港人係淨係識用暴力對付依種黑店咩？
如果一句賀佢老母就破壞你同一句愛支國拎支血旗打人有咩分別？
當然我知魔警當道 好多野都做唔到
但係如果長其有依種行為 會比外國人覺得香港人同支那人既分別越黎愈細...外資會諗如果一日佢講錯野會唔會扑9爛埋佢....要同佢地分家係咪要徹底啲唔好留條尾丫
集中火力番係政權上面啦 政權在手依種黑店先會聽話臣服

今日先有人貼，順便轉貼多次：

鄭立：對準政權是錯誤的

所謂光復香港, 首先你要看香港是怎淪陷的.

2019 年最偉大的地方, 就是讓你看清楚了中國的控制手段. 你必須看清楚他們的佈局你才能夠反制, 跟玩桌遊沒甚麼分別.

他知道沒可能拿到六百萬人的民心的. 所以他的做法, 就是佔據各個香港運作的重要點, 政府與公務機構, 警察, 這些當然是不用說的. 但他最重要的是有方法控制各民間企業.

他們知道海內外香港人看的是哪個電視臺, 所以他們控制了 CCTVB.

他們知道香港人主要的交通工具, 所以他們也控制了黨鐵. 他們控制了五豐行. 他們控制了因航. 你們會發覺他們控制的全都是香港人曾引以為傲的東西, 悄悄的, 偷偷的, 利用資本力量在背後控制其權力, 他的統治是利用他們在民間企業的隱形權力, 而不是大家以為的解放軍.

又或者像今天大家真的看到的解放軍, 他並沒有穿著軍服駕駛著坦克直接走在大街上, 而是裝成警察來對付你. 大家對於中國的印象是一個光明正大的帝國軍是錯誤的, 中國的本質是 body scratcher, 就是附身的鬼怪, 他們的做法是附身在你熟悉的東西上控制他們的腦, 像電影裡那些裝成地球人的外星人, 或者被鬼魂奪去身體的人一樣.

他強的並不是飛機大砲核彈, 而是滲透. 他利用大家留意不到看不到的東西來控制你的一切, 而 2019 年, 很多東西都現形了.

那麼針對這點的光復香港, 就是從各層面上, 奪回以上所有東西的控制權. 因此說對準政權是錯誤的, 政權知道你早會對準政權, 所以早就透過各種非政治關係裝成了平民在民間掌握巨大的民間權力, 你要對準的也是這些想統治你的「平民」, 搶回每一件東西的控制權.

若不能奪得, 則取而代之, 讓他沒落消失也可以. 而成功就是香港的東西的滲透度被最低化, 全部重新為香港的利益服務.

驚既可以搬番支那開鋪

簡單講句，呢啲國企/奶共性質既公司直接/間接比左好多資源同鼓勵共產黨侵蝕香港

搞佢地係同時間帶抗爭到日常生活，如果美心因爲咁而收皮，咁班商家佬就唔敢咁撚多嗲

唔割就係唔割

破壞中資 吉野家 美心係咩玩法
你咁都問得出
呢幾個月係咪訓L著左?

岩呀
唔割唔係口號 係態度

請善用不推文回覆